五等份的出租女友

唔知點解硬係覺得性格方面好撚似

邊忽似...

屌你老母即係話水原會輸啦

瑠夏都冇乜點毒舌

一花唔係臭雞

完全唔似

似你老母

有眼耳口鼻，似

你個回應好正

可能佢五等分有陰影

由神作見證糞作

Sorry我係四月黨
我覺得篇覆唔夠完咗個故仔，佢似本身都係想寫四月
就算四月個故仔好感人，但都轉得好突然

乜撚野四月呀
四葉定五月定四月是你的謊言呀

好明顯未天黑我已經醉咗
Sor巴打

姐係最尾會同八重森一齊？

Btw冇一個似